同男閨蜜會唔會有親密行為？

有係咪正常？但點先可以避免啲親密行為？親密行為姐係捉住手腕，吱我條腰等等

多數同龜密69互射

互含
唔知點好有feel
面都紅埋

佢想屌你
完

乜撚野閨蜜

食催情朱古力

咁都叫親密？你未掂過男人？

會

因為我有男朋友 所以同佢有太多接觸唔多好

有男朋友就應該同所有嘅男性朋友保持距離啦
唔止要畀對方安全感，同時係一種對伴侶嘅尊重嚟